[反日]你的名字單日過億,2天累計接近30億日元

抵制日貨

今舖新海誠發過豬頭

大陸佬痴左線，狂掃「你的名字」戲飛唔愛國！一個二個正漢奸！

陸續有嚟 有望超越100億日元